醫學會會長蔡堅用4個字解答記者點解香港每日做咁少測試

【今日香港醫學會記者會最精警回答】

記者：點解澳門可以做到萬一個測試、新加坡可以做到兩萬個，係唔係測試嘅方法唔一樣？鼻咽個測試同香港個深喉唾液係咪唔同？

醫學會會長蔡堅搶答：特首唔同。

完。

犯國安法

澳門果個咪又係奴才
不過就醒過柒婆好多嘅

一隻係醒目奴才
另一隻係反社會精神病患

比你永世做檢測有Q用？

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

簡而準

澳門個隻醒目仔黎
香港個隻就妹仔大過主人 狗都不如

高質

精準

話知奴才，點都有個方法

唔好理準唔準，支那半個月 Test 幾百萬武漢人，北京又係，烏魯木齊又係，黑龍江又係做大量測試搵冇病徵感染

就係7婆唔信呢個方法有效

一矢中的

秒殺

黃到

蔡堅好堅

香港醫學會唔係藍咩

話埋Monkey See Monkey Do係特別行政區
新加坡特別行政區

早排好似有選舉換哂黃

呢個答案好萬能
但又好準

不過理性討論下，點樣先可以大量增加化驗人數
香港個化驗數到左頂未

扮咳條友

我咳啫

因為佢就係唔想有效丫嘛

有效邊有藉口推遲立會選舉

無法反駁

奴才還奴才

最少人地今年真係每樣應變都快過香港呢件垃圾先

特首唔同
哈哈哈咳咳
我咳姐

笑撚到登革熱咳死

香港係黨委管嫁，特咩首啫。

懲教署取消公務探訪 黃之鋒發起議員聯署倡視像探訪保在囚者權益

pin please

應變
跟大陸就跟大陸啦
香港明俾人玩

對！！

人地澳門一下閘哂
連最搵錢既賭場都關

香港
sorry馬照跑
最多關個六合彩

簡而精

全中！

人地一開始講明如果賭場有確診就封賭場
而且真係講得出做得到
開波就已經拎身份證買到口罩

呢D唔叫應變

香港政府根本唔想請你香港人
仲有咩可以討論 ?

推

好似以前支那60年代飢荒， D人餓到有浮腫病，問一個醫生點算，個醫生答：少了一味解藥：糧食

苦笑到

駁唔撚到

堅過蔡堅

啱啱改選，黃絲內閣大勝，光復咗香港醫學會

奴才都有分柒唔柒架

應該頂咗

屌你駁唔到

你繼續睇個訪問，佢有講轉方法
簡單同更快既方法
而且私家醫生都做到

隔離果個：我咳咋

未來國家主席黎

我屌

cls 笑撚死我

簡而有力

秒

點解？

咁即係純粹係唔肯俾錢的問題？

準備俾藍絲屌黑醫護

頂左
衞生署已經冇樽派比診所
淨係拖同叫你等

堅叔真心堅

同埋冇叫多D公司生產試劑

好鍾意蔡堅
有睇開佢
堅係好醫生嚟

醫學會都忍唔住
眼見香港變湖北，林奠唔封關

有名你叫柒婆

無換既應該會左賴右賴

推光復香港 時代革命

好撚正

結論都係特首問題

堅叔

好彩之前醫學會贏咗咋
唔係又一班牛鬼蛇神話無問題 符合國際衛生準則

想做澳門人

中共計劃將武肺輸出全球
搞亂美國
咁又點會放過香港

push

堅叔 堅呀

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

同臭你又奶一樣有令全場屏息靜氣既效果

肯外判比private sector做咪得囉，不過就唔知點解唔做啦
仲有pool testing方法，不過就唔知點解唔做啦

蔡醫生我bb仔已經開始睇

堅蛇

四個字屌打林奠

奴才都有分有能力同冇能力嘅。

霸氣

佢偏黃
佢有d手下好藍

隔離個個咪陳以誠

咪又係支那果種 好事我既 壞事你既
而家香港想反佢 就用埋D那渣招等香港食屎 之後就話俾香港人自己管香港咪變咁囉
都估到佢會做乜

我咳咋！

有無得推佢選醫學界
應該仲癲過陳醫生
雖然陳醫生已經唔差

柒婆搞到支那俾人天下圍攻

型撚到

秒撚左

要用呢個方法要大量入大陸試劑
你問下連登仔會唔會屌上天先啦

犯咗國安法

全部都係政治SHOW
澳門乖仔過晒23條過晒國安
就放自由度比佢自己搞

香港人作反就乜撚都唔比你
咩都要請示北京
有埋指示都唔撚做 等你以為無撚左政府同支共唔撚得

唔知佢想唔想做

同一條問題問吓竹君，袁國勇，梁卓偉......

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

個妹仔好小氣架
又要道歉

話說武肺爆發初時當時澳門既應變身邊有藍絲竟然話
"澳門果個特首想點 係咪搏炒搏出位?"

我心諗做正確既事都可以咁比人話，係咪稍為同中央口徑有少少偏差就係搏炒搏出位呢

新加坡政府會資助企業生產自家試劑
香港........出事先黎引入

Loop咗好多次正～

讀死書同生意佬嘅分別

柒婆禍港害民
不死無以謝天下

respect

香港本身都係用自產貨

陳以誠笑得咁大聲 黃撚到

但冇鼓勵市場大量生產，所以不敷使用。
意思同口罩一樣。要去鼓勵企業生產本地口罩，而唔係出事唔夠口罩先去其他國家採購口罩。

奶共都有分醒同蠢

香港政府從來沒支持本地既產業嫁啦
比你做起左咪唔駛靠支那?
妹仔點會敢

澳門特首通常都有啲黑勢力背景.

講真 唔開政治取向事 佢表達緊客觀事實 咪屈 一個字 廢

直接了當

半秒

可以apply to all government officers of Hong Kong

澳門嗰隻咪又係支那嘅狗
有咩唔同

大家有幾耐冇試過今日咁呢？

陳以誠扮咳

唔識做人囉
澳門果個同珠海有傾計，好多野都同珠海夾晒咁
港共果個真奴才，只係聽中聯辦、港澳辦話，唔識得say no，唔識同人deal

女人好小氣

Push.

好撚堅

喇沙仔

😆

唔知乜乜引起他人對政府產生仇恨
犯國安法

專剋上司妹仔

好堅

新加坡特首

是但啦，咖喱味屎同屎味咖喱

好正

哈哈哈哈....

「我咳姐」

外判左俾自己友

乜都慢幾拍

真係高人，呢四隻字本身無任何特別意義，亦係十分合邏輯嘅常識答案。
不過大家聽到嘅弦外之音，又可能個個唔同。
人如其名，果然好堅。

其實判比自己友都預左，問題係連判比自己友都咁遲

擺明就無理疫情，掛住搞國安法....

條友都放棄管理啦，以為攪下阿婆口罩就叫有做野

條仆街連貪官都做唔掂....

佢講完之後右邊嗰個笑到咳 之後話自己冇笑

做緊無乜人講姐
但prenetics後面係alibaba課金...

Push

會唔會犯左國安法

港獨之母
副總加速師

借個位! DOWN APP!!!

以為係 「林鄭月娥」

咁樣柒婆贏撚梗
人哋有3條煙
佢有3條柒

堅叔

型

抽埋deadbody水

事實係咁, 一有比較, 萬能KEY

老豆老母無改錯佢名，真係好撚堅，堅過馬騮lin

簡單直接對題